Trump: 金正恩開始尊重美國 北韓: 同日發放轟炸關島宣傳片

川普稱「金正恩開始尊重美國」...北韓同日播出炸關島

北韓昨日發布一部砲轟美國的影片，宣示意味濃厚。（圖片擷取自YouTube）

〔即時新聞／綜合報導〕北韓近日因放話砲轟關島，讓朝鮮半島局勢升溫。美國總統川普則在造勢場合上，稱金正恩「開始尊重我們了」，但北韓在同一天，正好釋出一部砲轟美國的宣傳片。

川普在當地時間22日，於美國亞利桑那州鳳凰城舉辦造勢大會，他在過程中提到，近來對金正恩的警告開始奏效，「有人說這樣太強烈，但其實不夠強烈」，聲稱金正恩「開始尊重我們了」、「有些正面的事情可能發生」。

但在同一天，北韓釋出一段砲轟關島的宣傳片，片中充斥著飛彈發射、爆炸的場面，並出現大量美軍片段，以及美國副總統彭斯、國防部長馬提斯、國務卿提勒森等人被火焰燃燒，川普則正對著一片廢墟與墳墓，最後則是北韓閱兵的畫面，宣示意味濃厚。

Trump話maybe

兜巴星

大巴大巴

打未

之前 Trump 講過, 如果金正恩停止再射導彈, 可以安排同金正恩見面
但金正恩 唔理, 照射

如果金正恩 真係去美國同Trump見面, 會唔會變左 鴻門宴

侵真係幾冇用下

兩條友喺道打嘴炮

兩邊都精神勝利左大家，互相各自飛機，用黎轉移國內視線，但明明大家咩實質野都無做過

其實中國,日本 前幾年都係玩緊呢樣野

大家嘈兩句, 跟住一齊加軍費, 一齊造新軍備, 一齊增加國內民望

對北韓廢既，對共匪廢既，對俄羅斯又係廢既

Make America Great Again

Trump sux

笑撚到仆街

俾人踩都面都睇唔到
佩服佢面皮夠厚
美國小醜總統當之無愧

笑到唊唊聲